反共英雄:民建聯前主席人大代表譚耀宗!!高調譴責中共64屠城!!

今次要DQ人大啦